一人一個屬於香港人既2字笑話

首先我第一個

醫療

第二個

教育

國際

政府

樓豬

議員

快餐

派錢

算唔算

派錢都派到咁

樓主

供樓

高汁 呢個真係笑4

民主

團結

林鄭

狠英

香港

泛民

無咗個頭？

普選

做愛

選舉

環保